「送中」Fb出現大量賣港賊

屌你老母 為個些少錢賣港仲要有兩個自己同學

大家唔好玩人電話

屌佢老母 好彩無個識

.............

終於upload晒 cap圖都cap到手軟

留言果啲新「香港人」

逐個玩殘佢

失禁加一千？

香港前途只值六舊水

記得之前有次撚狗

垃圾

有啲有電話 大家可以發揮下創意

支持林鄭

高級借刀

十有八九都係架啦，係樓豬先咁真心

喂，有無報income tax

似係撚狗

樓主

反對果面咩價位？

屌, 勁多為人父母生左B果D, 真係可以為左錢分分鐘做雞都得

屌你老母 少少錢就睇得出D人係人係鬼
唔出黎遊行都算 仲要收錢坐對家
少少自尊都冇 正垃圾

嘩，屌

衰撚過做雞

屌好似見到熟人

香港人

有冇人炒遊行位

乜撚野係演員的修養

為個少少錢就出賣良知香港人嘅良心真係cheap 香港就係太多呢啲垃圾人口 為咗個幾百蚊咩都可以出賣 搞到依家香港個個都睇錢為上 一個二個冇晒良知同自尊

有好多都係玩嘢

殘體

點解香港咁多人為幾百蚊出賣香港？

維尼慳返啲錢用係自己國民身上仲好啦
晒啲錢係啲無謂門面野身上做咩？

真係太撚多呢啲人 係街派傳單冇人理我 出個百幾蚊個個爭撚住做

PTGF 事件 2.0
Part time government fans

句「機會嚟喇飛雲」難聽過粗口

Cls成炸賣港賊

收錢支持 最後通過
冇錢反對 最後通過

唔怪得人地合理選擇

嘩屌有無咁撚多呀...幾百蚊就一生污點...真係值咩

另外我覺得其實呢啲請人做媒嘅永遠都係支持政府
好想知點解從來都未聽過係反對嘅會請人做呢樣做嗰樣

不過睇個樣有假膠味

少少錢人格都出賣, 枉為人

仲要焗人留言無得私下inbox佢

咁都有人信

幫我開post，同佢完全相反
要支持既
一個鐘1500蚊

咁多位蛇頭麻煩聯絡一下佢地

ok off成個下星期
打尻爆佢地電話

以前就釣厹
宜家就釣賣港賊

香港人係好窮 但唔代表要咁做

擺明係撚狗啦，寫明要留詞廿，dm唔睇

抱住加一千

擺明撚狗

低級紅

時薪：香港嘅前途，自由
咁你滿意未

《演員的自我修養》

千其唔好打電話畀呢班友提佢地屙夜尿

死大陸狗，skr你老母臭閪

連算最反共嘅連登都咁多傻仔為左一千蚊撐政府

Fb梗係更嚴重

如果條例過左，係咪可以扮公安 pm 佢地

Cap圖send去美國移民局
徹底調查當中有幾多係美國PR/公民
有冇得諗？

[勁多圖, 有哂對話] 連登愛国PTGF逐個讚！

得閒又要拎返出黎笑

希望你老母比大陸狗姦到反皮

有冇真支持送中既炒散
想混入嗌反送中

又撚 記得之前釣過一堆港女出黎俾圖

黎明.jpg

成班傻鳩

準備好了

有個頭像係黃絲 精神啲 臨時演員都係演員

食窮維穩費無話唔可以中途轉軚

有無link
想睇下有無fd留言
有fd留會直接快d睇到
睇到之後無fd做

阿仙奴輸撚左呀

垃圾就係垃圾

衰D講句, 為左幾千去得呢D遊行都係社會上既低收入人仕, 姐係垃圾

混入去做訪問講反送中或者做訪問踢爆佢地請人做數

好多都係曲線

搵個假膠入去留句 出面4舊水一個鐘

唔少假賿
小心屌錯人

其實果班友見過鬼唔怕黑 ？ 俾Cable 放過蛇 仲敢玩?
未必有糧出

收規華清呢？

外賣

好想去參加下
然後採訪果時
記者：點解會出嚟示威既
：出嚟哎下再失禁 時薪仲高你幾倍啊扑街

CLS，為果少少錢做狗，埋沒良心

人渣

見到越黎越多

係咪釣緊魚？

Pm唔睇 叫人留comment就知明撚狗啦

屌你老味累撚死香港

好眉好貌生沙蝨
成班渣住香港身份証既大陸狗

做雞都可以有尊嚴
呢班肯撚定連尊嚴兩個字都唔知係乜黎

香港9百幾萬人,我諗得1百萬人正正常常,你都識講BNO得10萬人

為人父保都咁做咁on9 唔洗為下一代諗？

正仆街

求其出個post都玩撚死支那狗

見到有一個識嘅 不過唔熟

我屌你老母

大喊同失禁係咩價位？

昆多兩昆班支那狗好似好好玩

為果幾舊水做5毛?

到時呢班人原來係假嘅 放佢飛機就好笑

屌見到一個之前fb fd,
已unfriend..
屌曬佢哋老母為少少錢出賣香港.

Pm 比我接受採訪啦
好想瘋狂接受訪問 然後當場篤爆佢地

呢班畜牲

人工幾高，想做😯

見到有個女同學like左 估佢唔到

係咪香港人都未知啦。

成班窮西 為幾舊水賣港

捉哂班契弟上大陸捐器官啦咁愛國

lm

大家記住記住]唔好打電話

有無ching扮蛇頭撚哂班仆街出去食白果

失禁有冇得加錢?

識玩ge你地一定要join啦到時接受採訪

唔理真定假都好
全部都不知所謂 唔撚配做香港人

班仆街咁中意做中国狗，唔撚躝去中国慢慢做？

高潮加一萬？

怕你地咩，夠膽就夜晚打比我提我柯夜尿

你好 三毛已經存入閣下的微信戶口

pm留5個位

橋唔怕舊，最緊要受
爱国爱党嘅靚橙絲打仲會唔會去

之前連登有post撚狗
撚左好多愛國人士
仲有靚女絲打

見到個黃絲頭像留名好撚嘔心
好似屌緊第二條女跟住同自己條女講我愛你

夾埋廿個人以上，一齊報名。
然後當天，在它們陣地舉反對牌。

你唔係廢到要靠呢D搵錢養家呀嘛?